罷食呀頂你個肺！！！

話說前幾日同朋友去尖沙咀一間圓x台式料理食野 成理侍應圍住電視話：成班友緊係收左錢啦 知唔知啲豬咀幾貴呀 成百幾蚊個架！
我果下聽到真係嬲到仆街唔想比佢賺 但我個fd又唔識廣東話就唯有照坐係到廢使搞咁多野

Btw罷食罷食罷食呀！！

唔撚比佢賺！！

香港獨立 治本救港！！！

四大訴求 絕一不可！！

中共亂港 邪惡軸心

開名

佢地拎緊最底工資？

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

咪撚食呀屌！！

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

開名啦 怕咩

同我入撚哂黎呀！！！

邊間？

得一間

仆街
五大訴求呀

邊間

叫人罷食 又唔開名

咪係

其實呢d打晒全名有咩問題
做咩要咁

百幾蚊個係佢地價值觀都要有財團資助先買得起既話，好難無只係睇錢既都可以睇得出係呢件鋪做既人工連百幾蚊野都買唔起係幾低人工

唔係繼續幫襯間仆街呀 btw間野都好出名下

推呀喂